點睇愛侵力成日打飛機

其實侵既選情好危
左膠明星又助選Biden
d on9後生又反侵
共和黨又屌曬鬼咁
但愛侵力講到好似贏緊咁

如果Joe Biden係辯論度唔老人癡呆
我唔知佢點會輸場選舉